其實連登有冇人睇國際選美

唔係講TVB個啲華姐港姐
係話世界小姐 或者環球小姐個種國際選美
因為見香港應該好多人淨係睇TVB個堆所謂選美
睇下連登有冇人睇外國選美

個個生到好似barbie咁囉

生得靚已經冇用，冇啲口才都唔掂